Documento gerado sob autenticação Nº GIO.802.315.BNS, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1939                  de  14/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18278,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUCIANE OLIVEIRA CROSSETTI (Siape: 1985471 ),  para
substituir   LEANDRO DA SILVA DUARTE (Siape: 2334094 ), Diretor do Centro de Ecologia, Código FG-1, em seu
afastamento no país, no período de 02/03/2016 a 04/03/2016, com o decorrente pagamento das vantagens
por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
